Als onze verlangens wil uitbreiden op elk moment, u mij zou zelfs vragen om uw jarretelle, uw mooie kousen, en uw pantoffels, om mij de luxe van beffen ieder deel van uw lichaam, en om in de meest perfecte manier het intense genot afkomstig van het contact van de neteligste, de meest vrouw-achtig, de meest voluptueuze lid van uw lichaam.
Mijn handen zou frigo uw liefde van een lid, mijn manly prick would kiss uw hemelse schoot, en mijn dijen zou strelen uw heerlijke onderaan.
Wanneer ik gewerkt heb je op deze manier voor uren, stopzetting van elk moment op het punt van de emissie, ik zou als ik trok mijn lid, laat u eindelijk ontslaan en vervolgens een enorme stroom van liefde zou stromen in mijn mond, die plotseling en als door betovering zou vinden zich in de plaats van mijn collega, uw bosoms bedekt met dat witte wezen waarvan u de enige bron in mijn ogen (ik had nooit geweten voordat Homburg), en die zou ontsnappen uit mijn amoureuze lid.
Iedere dag na het avondeten kidsworld voluptuously op een bank, zou je snatch een paar momenten van rust terwijl ik uit mijn kleren.
Toen ik klaar was, en toen ik, vol liefde, had heb getoond uw contemplatie, je zou geven tot mij uw plaats op de sofa, en uitgaande van de meest verleidelijke, de meest koket en de meest gracieuze houdingen, zou komen spelen met mijn lid, wiens kracht zou uitsluitend zullen ontstaan uit het zicht van uw mooie kostuum, daarvan ben ik overtuigd, zou u lekkerder dan de meest gracieuze fairy.
Je zou me zo diep dat ik moet ophouden geen vermogen te hebben van u zouden hebben uitgeput me, zuigen me helemaal droog is, niets zou blijven in mijn prik die meer verlangen, meer enorm en stuggere op elk moment.
Mijn kwijnend ogen, zacht als de liefde zelf, omgeven door grote donkerblauwe cirkels veroorzaakt door uw uitstraling, je tong, je boezem uw spuitkutje, member, uw hemelse weinig bodem, je benen, je vingers en je angelic little feet wilt u vertellen hoe compleet was mijn geluk, mijn dronkenschap, mijn extase en mijn zwak, uitgeput maar gelukkig stem zou geven dezelfde garanties zouden morren met rapture in uw oren-"Oh how I love you, my lady love, mijn goddelijke little virgin, streel me nog eens, wederom, nog eens, het is een droom.
Dank u, oh, bedankt en voor de zoveelste keer.
Oh, ik ben in de hemel, geen pauze, ik smeek u, suck me harder dan ooit; lick me goed; oh!
Wat vervoering; vraag me wat je wilt, maar dit zijn de uwe.
